台資係咪真係狗也不屌？

其實自己on99 無啦啦去申請間台資銀行
宜家有兩個offer
1. 中資銀行 compliance officer - Contract
2. 台資銀行 junior specialist (Global markets) - Perm

台資人工多1千蚊
meal allowance多3舊水

其實自己偏向中資果個，因為台資我自己覺得伏伏地，又驚轉唔返出黎
但係就叫做perm工，福利係好d
但工種就好似compliance穩陣d？

中資都係狗也不屌

台資中資都夠也不屌嫁啦，不過兩屎擇一要份Perm啦

anything>中資

我會揀外資

得罪問句
其實係因為近排反送中先連中資都狗也不屌？
中資大行應該都唔係咁差姐？